海賊王 988話 久等了 集中討論

推呢個各位
仆街仲以為呢話係山治型,結果又係衰收尾
FRANKY仲撚型

Pushhhh

P牌推唔郁

推

想屌柒你好耐啦 尾田

下話你唔畫好山治 我罷睇！

宙斯咁就死咗

骨仔MVP

山治年梗係一年柒過一年

屌你老母
山治如果咁就收皮
唔撚睇

有無可能係割斷左宙斯同大媽既連系 咁就可以用宙斯

有無繁體

尾田套路好大機會

件衫都未講哂有咩功效 輕鬆啦

咁撚短

寅斯

骨仔新技能

像素太低

最尾點解娜美要同宙斯絕交？

骨仔靈魂向，大媽玩靈魂類，可能太陽都拎埋

大和真係當 桃子係仔 桃子fatfat

車落塊而度

臉

又塞個頭落對波度

又有得一齊沖涼

同自己個仔一齊沖涼是常識吧